大陸各品牌同nba終止合約

morey 多謝你

有唔少都係外國牌子喔 btw蝗國代理嗰啲收收嗲先啦

毀約賠幾錢

支共屈番係佢違約先都得

共產黨而家逼埋其他未出聲既企業一齊抵制nba

邊個割我就罷買邊個

希望真係唔好跪

依d品牌係大陸市場唔合作咋 小事
咪李寧囉

NIKE :

好啦
夠鐘叫 Nike表態
美國公司

煲起件事

認得一兩個..
其他雜嘜

原來under amour係大陸

係咪大陸分公司咋 我記得好似係美國嘅

睇仔細原來有Nike Adidas
係咪要奶共終止合作咋

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

nike快表態
早排put左nike

煲大佢

歐美大公司一定唔割啦，一陣美國話要查稅都仆街死

好呀，NBA廣告乾淨哂
由其係lunar New Year咩
公起髮菜，先蓮化落個D
睇見都眼冤
小支支唔好過兩個月又落返廣告呀
食回頭草正冚家剷

咁啲波衫同鞋咪冇得着？ 係咪Nike Adidas 支那分公司咋？

證明大6好驚

自古以來 nike 都係中國不可分割的一部分

哩9間咩黎真係唔識

單方面終止 係咪要賠錢

国家話唔使賠就唔使賠，有種咪告上法院

贊助呢家野，你無回報既話會唔會出錢去贊助人地打波？
一雞死，一雞鳴，世界無話無左邊個唔得
不如中國全部撤資，全中國人縮返落自己老母個西度

正呀以後冇殘體字

大陸d平台控制曬，一講就炸，無謂浪費時間

第一張圖係佢合作嘅伙伴定中止咗嘅伙伴呀

打自己個CBA 啦

到底係中國牌子需要nba轉播嚟面對世界定係nba需要進入中國市場多啲

文宣入大陸都係廢嘅
睇得到你文宣嘅都係既得利益者
根本唔會理你

大企業咪qq 安踏 vivo 囉 康師博係大陸都算勁既

其實NBA 跪左 效果仲好 變左國際大新聞，加劇自由世界恐中情緒

cls 打段野就咁

最強玻璃心

第一張圖應該係合作伙伴，
下面果幅提到果9間先係中止左

樓主放圖又唔講清講錯，
我睇都到一舊舊，唔肯定係咪咁

好囉，唔駛再見到咁多殘體字

林書豪

係囉，有d美國公司黎，點樣為中國同美國籃球聯賽終止合約

手足以後裝修前停一停，諗一諗

班大陸二世蛆 最好無撚晒堆aj yeezy著
死返去著361 李寧

今個月個2場中國表演賽應該都取消 明明賺到笑 頭幾排成萬蚊張 仲要炒貴幾倍

原來Adidas 變左中國品牌

支爆終於來臨

支那法院裁決nba違法

美國：打算將以上牌子納入制裁名單

好波，火燒連環船

日，韓贊助商全面進場

講到施捨咁

忽然間覺得這個世界很瘋狂

笑撚左， 呢d 牌子上撚左nba 都冇人買啦

唔係掛
nike Adidas 會為咗支那市場放棄美國市場?
定只係嗰9間唔知乜水終止合約咋

大陸係咪on9 件事愈搞愈大 侵侵一定要處理 最後又係搞鳩你

正呀

搞慶d

炒慶佢

搵留cba個班做代言人啦

如果最終WWIII係因為潘小姐俾帽大粒墨戴
會唔會瘋狂一萬倍

nike 美國公司放棄nba應該無可能
應該只係嗰9間
第一幅圖係所有合作公司

我諗要打官司應該都會係美國打啩

Klay Thompson 要赤腳打波啦

蝴蝶效應例子：陳同佳戴綠帽搞到大陸冇NBA睇

係咪真係果間公司黎架？ 你地知啦 大陸乜都抄架嘛 a貨告真貨 竟然打贏左。。

2K 都割？

不過割唔割遲早2K20 都冇得賣啦

makes America great again!

燒埋nike

大粒墨勁抽

似係大陸分公司/代理呢一類

成日話支爆但點解佢哋好似咁有錢嘅？

唔賠等比人告
橫掂轉播費己袋

正啊！

最好以後唔再有中國造

咁多回血劍

？？？

有冇人翻譯上reddit

cls少咗咁多sponsor 會唔會開唔到季

新詞彙 「香港效應」

大陸公式=支那人同品牌割席 > 圍外國品牌 >口裡說不

陳同佳效應

*講清講楚

希望銀仔唔好跪

dklm
on9
好心啦真係
7lun dou ah d chinazi

What a wake up call

你唔做大把公司sponsor 睇得自己咁高

不如中國斷晒貿易 封國自給自足算啦
但起馬餓死幾千萬人先

支共食緊草人地已經打籃球

如果apple表態就好

好小氣 成日玩夾埋杯鳩人
惡霸

今時今日應該唔只

第一張圖嚇得我

東京奧運快d出聲明撐香港啦我想睇無強國隊既奧運

睇cba囉

商湯科技被新疆人權法制裁放入黑名單

出黎批評morey支持香港民主運，猶如支持日軍侵華，傷害中國主權同中國人人感情既網隊台藉班主兼阿里爸爸副總joe tsai, 其公司科水比佢地搞facial detection

比港AI獨角獸商湯再獲47億融資阿里領投

--------

美國商務部稱，這些機關和公司幫助中共打壓和監控新疆維吾爾族和穆斯林等少數民族。美中貿易談判將在 10 月 10 日恢復之前，美國將中國企業加入黑名單，引發外界想像。不過美國商務部部長 Wilbur Ross 稱，美國政府和商務部不能容忍中國對少數民族的殘酷鎮壓，新一輪黑名單將確保美國的技術，不會用來鎮壓手無寸鐵的少數民族。

在實體名單之上，公司和機構不能未經華府批准從美國公司購入高科技零件

從事容貌識別技術的商湯科技、曠視科技、依圖科技也在制裁名單之中。商湯科技為香港科學園培育公司，去年獲得 C 輪融資估值 75 億美元，成為香港最高估值獨角獸。年初有傳以逾百億美元估值再融資，但未有進一步消息。

蒙午毒奶
康帥博垃圾食物
德黑士地溝油炸雞

哈登仔比人笑到面黃

香港品牌加盟

好驚

以為自己好型同nba割到一乾二淨
睇下到時邊個爆先

推，正呀

NIKE?

ADIDAS?

大陸自己再造一個NBA品牌

跪左先有野睇

Nba唔該生生性性企硬

應該好快比人刪

聽日去完上海就知

想清楚了嗎，如果把你的大棒棒插進我的洞裏，有機會引發世界大戰喔

俾帽陳庭佳條仔威晒啦爽完中出咩事都無
mk妹死咗大粒墨坐監

D人仲話搵大粒墨報牛

明明就係畀帽條友引起

希望nba頂得順

中國牌子，唔係nike 2k 嗰d
樓主張圖好誤導

其實真心，學細良講 而家呢個時間真係文宣出手嘅最好時機！！因為啲支那仔已經將禁言發到去美國，仲要講911咁我地真係可以利用今次將我地而家喺香港嘅情況同埋中共呢幾年嚟對我地嘅壓迫一次過爆出嚟俾外國人聽。跟住就可以爭取多啲支持

中國表示： 我地唔係玻璃心啊

老共資本係後面推
要中國文化輸出外國
最終佔領全世界

啱啦 閉關鎖國啦笨7

內地 X
支那 O

真 諗到都開心

快撚啲罷買 Nike Apple

展開無限連鎖

共和黨仲唔承機搵位入咩
鬧侵侵你就容許鬧第個國家你竟然跪低？

Nike adidas 心諗做咩搞鳩我 迫我表態

大陸冇錢嗰時 NBA死左未呀 搞到好似冇左大陸就冇錢賺咁 大陸重睇緊老翻嗰時 NBA啲球星咪一樣有錢到買私人飛機

佢跪反而好睇

唔會跪啦，中國雖然係一個大市場，但如果跪會損失本土更大既市場，所以中國食屎啦，睇返你個啲cba啦

咁惡嘅 本身諗住外國會冷處理 依家愈搞愈一發不可收拾 I love morey

Nike係美國嘅marking係做得好好
大部分廣告都係企係雞蛋果面
如果而家俾美國人知佢哋為人民幣跪低
佢哋真係收得皮

然後又落黎香港搶nba產品

nike用開黑人推廣平權
經常利用個人主義
推廣想做就做
如果佢跪支那=棄左成個品牌宗旨

Nike表態->禁Nike 與Nike合作既品牌表態->禁該品牌 無限loop

屌 奶共高層遲早跪低奶埋袋

講真，玩大佢，
大陸閪根本係間接助攻，
而家單刀緊

咪係，影衰晒

陳庭佳真係勁

cls 明明一個MK仔中出MK妹
而家發大搞到nba，重影響埋國際合約，成件事好誇張

Adidas Nike

一星期後咪又係合作番

人民幣就快要貶值還債 賺咁多廢紙都冇撚用

唔好睇得自己那麼高
無咗佢哋自然有其他人頂上

李寧 紐百倫

支持

康師傅台資黎
即管睇下佢會唔會跪
跪左叫小英制裁佢

NBA中國根本冇乜搞作
NBA美國 出聲才算

共黨慣技

大陸狗咁冇骨氣 睇死佢一星期咪又睇的翻nba

岩 無用架 個道14億一出世教到依家
再加埋響個個環境 唔會醒到 除非好切身影響到佢地

nike敢跪我燒撚哂屋企d鞋

都有白人㗎！早排NFL屌trump攪到無得撈果位球員好似係白人嚟

繼續, 等全世界睇下大陸幾野蠻

屌你老母 你講起2k 我醒起有一年班大陸仔整唔知咩外掛 俾2k知道咗 跟著成個亞洲ser俾2k block撚咗個幾禮拜 要所有亞洲人轉去歐洲ser打 係割就快 唔洗同班大陸仔打

係有白人
但無咩其他brand重力用黑人

關佢咩事

UNDER ARMOUR,NIKE同ADIDAS都有,呢D係咩玩法????

即係Nike 跪左？

簽咗大陸牌子啲球員係咪冇鞋着

終於唔撚洗見到啲支那廣告
睇波都睇得唔舒服

合約只是一份歷史文件

首先一定係逼佢地表態支持中國文化先啦
之後一係冇鞋著 一係係全世界面前奶共
curry

UM, Nike, Adidas以佢地投放係NBA個資源肯定唔會割人地仲有外國市場

反而幾surprise 有美孚同SAPSAP搞商用軟件系統，好似唔多岩market

好多人被樓主幅圖誤導咗

Klay先係簽咗Anta
Curry UA唔使驚啦

幅圖唔係黎既

Curry呢d偽君子,垃圾

NBA戰線

支那依個市場咁撚戇鳩
培養印度好過

印度乾淨水都唔係度度有得飲

假撚到

你無腦架喎
強国邊洗賠錢

好大機會畀人屈返， 畢竟喺內地正版都可以畀人屈做抄襲

通常簽約可能會有條款，打個比喻nba唔可以講分裂國家主權嘅嘢， 所以有機會係nba賠錢

通常咁大單交易應該分期俾錢nba

支國要開始鎖國了

驚閪咩

美國政府應該要管制返自己國家啲品牌，奶共奶到咁應該要收多50%稅，沒理由幫中國去搞鳩自己人，如果美國今次跪低證明美國幾反共都沒用，對住人仔已經輸到仆街。

推

驚咩 有偉大既淘寶

屌，炒車，都沒外國品牌。比張濕鳩圖誤導左，屌還有7百幾個人正評。

等睇大陸仔之後又話人蝦9佢地

真係要文宣俾大陸人

打經濟戰了

試下先啦⋯如果可以攞到上面人民助攻，推翻有望。

如果思想係咁固定，共匪都唔駛下下放維穩費落黎啦

安踏有fila 同埋不死鳥

佢自己飲屍水姐
唔會迫你外國一齊飲架嘛
支那你做佢生意，連本土都要跟埋佢果套

Adidas / 2K games 都已經乖乖下跪
咁係咪即係代表一齊抵制？

印度佬做生意好撚狗 隨時狗過支那

要等國家人民法院剉， 依法辦事

CBA

無問題呀, 騰訊廣告收入唔止15億, 睇邊個傷

引蛇出洞！全部都制裁唔畀同美國佬做生意，喺美國資產充公！🤣🤣🤣

nike adidas 2k要賠幾多錢畀NBA?

幾時??

大陸代理姐
NBA 連波衫都係NIKE LOGO
敢玩野?? 簽左十年約

其實共產黨遲早都要搞鳩香港人架啦
筆帳至少2014年反口冇真普選已經計緊
大粒墨純粹係導火線

蝴蝶效應，所以唔好睇小任何一件事

屌你，係就快啊，大陸西咪撚再著AJ啊

好幸福 睇NBA唔會賤種支那廣告喺場邊出現

睇樓主個幅圖有依兩間公司個名係入邊喎

樓主個幅圖係nba嘅合作伙伴
唔係終止合作嗰9間大陸公司

講真
如果連nba都跪低
中共真係可以控制晒所有世界性運動

有無空氣喬丹

都係，但nba一定死

叫李寧，PEAK解啲球員約先喇，低能

佢放嗰張圖出嚟都幾誤導

全部都係大陸牌子喎手足本身都冇人買

而家升級左去政治層面....希拉利都發聲...
根本nba無跪低的本錢，如果佢跪，本土市場會更加慘不忍睹

平時都唔會買

MLS最期待的畫面

AD 同 N記唔會咁ON9割NBA掛......

燒啦燒啦

真心覺得，共產黨真係有power 迫到啲商人出聲。我地有無辦法迫多啲商舖出聲支持我地，好似之二坡坊間麻雀舖都會貼文宣出黎支持。
有心，間間都可以係連農牆

Nba唔跪我地就贏

係強國nba影響力好大下

越燒越旺

最多咪中國內，NIKE同NBA根本不能分割

唔好得個望字,幫手加兩把火落去

老實，波衫無中文字我會更想買，麻煩搞埋英超